有咩難應嘅wtsapp，佢問我答

哦

秒

屌

Ok

根本唔係難應，係冇得應

55

BB今晚食咩好？

佢唔回我 咁應該點

😂

我m到

好

😂
真係唔識應

✓✓
✓✓

有間米線好好食㗎，佢啲腩肉同炸醬諗起都

今晚帶你去食吖

人有時要學識收皮

你J開邊個？

😂😂😂😂打勁多個

😅

慘慘豬，嚟完帶你食山珍海味補補血

魚柳bell啱唔啱呀大小姐？

咁應得你都唔好柒落去啦

本身講緊咩先

✓

比啲尊嚴啦，唔當你一回事先會咁

K

哈哈，J開你J開個啲

+1
反而想知點樣先唔會被已讀不回

一係Q一係K，開條J比佢

好睇你地平時講多啲咩

冇興趣嘅/close end嘅對話好快收皮

😒

👌🏻

唔想同你講嘢啦，收收皮先

究竟同佢講過啲咩

巴絲們搞清楚，佢覆emoji即係佢hea你，呢啲唔係難覆，係覆唔到

轉下個話題，再係咁嘅freeze out一陣或者等有新嘅關係轉變先再講返嘢啦

已經被block
d宅女真係好撚恐怖
講下笑都唔撚得

我同佢講 有咩需要就出聲，幫到一定會幫你

宅女唔同玩法，佢地好認真㗎

巴打，我建議你換個角度諗，人地同你咁講可以點應

你咁講一嚟等於講比佢知你好關心佢(given that 佢唔係)，二嚟佢真心答唔到啲咩可延續嘅嘢

我笑佢訓到咁晏係未豬黎
就block柒左我
都好既 呢d咁小既玩笑都接受唔到真係快d完好過

嗯嗯

早

佢講馬明，你點算？

就咁聽我覺得你地之前已經有啲誤會

咪話馬明唔靚仔有咩好J囉

咁個可以試探佢嘅偏好，又可以用更多關於戀愛嘅話題切入

之前講咩？

一直都幾好傾同有互相串下大家

你一定係係佢「訓」之前wtsapp佢，然後朝早收到個呢個message

有例子先有討論空間

一路有keep contact
不過九成九我夜訓啲
其實好多時我覺得無野講就算啦
留底一個似有還無既字搞到唔識/唔想應

哦 點應

Goodnight 😘

女人係好蠱惑㗎，佢明明想同你講嘢又唔想自己開話題

一般咁樣我會隔一陣再同佢講：早呀，啱啱同邊個邊個去邊玩/食嘢，估唔到都幾正

哦你老母，比啲掙扎，谷實！

冇背景答你唔到，不過答案都係你最唔想知個啲

早晨呀b豬😚🐷

無錯！

要解決答唔到既問答，只需要解決問問題果個人就可以啦

個問題就係有問題個個人可能係你自己

我仲未黎m

冇野啊 😊

媽媽，唔好唔要我

你好煩

咁樣係叫你繼續應佢機

我地分手啦

哈哈
原來係咁
會唔會係咁

成日比人咁回

😂😂/555

你嬲完先搵我啦

diu 我也是。。

同佢say hallo
佢回 goodnight

連read都唔好read

擺到明佢唔care

山埃

點解會咁講？

會唔會係咁😂

可能你做得太chur

🌚

會打555嘅都已經唔值得同佢溝通

利申：好憎5p字

啱呀😂😂😂
利申：幫朋友問

男人就係咁，好驚啲麻煩事

過返一兩日再應啦

但係有😘喎

可能佢撩緊你玩

🌝🌝🌝

whatsapp無人搵,可以點答

講得啱呀呢句都知係mk啦

mk啲同佢講返：冇撚有錯
就啱㗎啦

知道

加油💪
今次自己問

🤔🤔今晚七點 mk等

5

而家考緊dse 之前想問佢野同揾下計傾

你好煩啊😂

😊

揾佢傾下計，頂打錯字

咁你專心啲溫書啦，掛著溝女

佢呢啲係典型end topic indicator
建議你下次溫書溫到頹先再搵佢

一嚟證明你有努力溫(雖然佢可能唔在乎)
二嚟咁急繼續傾都冇意思
三嚟…溫書啦屌你

呢句有分㗎，佢用voice message笑笑口咁講=得米

純粹text就…

U r such an ass hole

你地只係普通朋友，收手啦

咩叫越位？

And ur dickhead, we make a perfect match

我仲未黎m啊

搵我搞傳銷，可以點應

呢個問題好深奧，你當個波係精子，唔小心射前咗，又冇人(dom)係精子前面守住，只係得粒卵子(守龍)係前面，唔啱㗎嗎，係咪先

咁所以咪會當犯規囉

男人老狗嚟乜春m

加油呀

唔想咪唔好應囉

唔想佢奶嘢可以援引相關法例同個案

多謝樓主食埋個飯死去温

返工會見到

🍇 so free

So?

Hi 我係美容中心果個陳小姐

嗯

最大嘅問題係你唔知個問題係咩

好呀你中意啦🤗

我愛係呀bb

有禮貌啲講冇興趣，過一排唔會再揾㗎啦

睇你有冇時間同佢玩

講嚟聽下

你生活上要過得好啲，咁就唔會比佢影響到

你想有咩效果

你仔定女？

覆一個emoji可以藍剔

抱

咩自殘會傷害身邊既人會傷心，何為傷心？

令我諗返起，何謂開心，話從來都味開心過

Oic

係咩係咩

k

i am rich

攬攬

。。。

你爸爸媽媽知唔知你係gay
只可以答知或者唔知

快啲搵方法迫佢出嚟陪佢

你呢個問題有不當預設，我唔會回應

你係真gay佢又知除外

個topic係指難應，唔係對方唔應

係冇資料嘅情況下幫你唔到，sorry巴打

債主：幾時還錢

我唔搵你 你係咪唔會搵我？

dse加油呀 我睇好你

幫我

好啦咁

All in咗利勿蒲，到時醒多一舊比你

依個post好有趣
冇難覆嘅whatsapp照留名支持

唔係好想理就答：係/唔係

想理就答：我呢排都有諗起過㗎，咁啱你搵返我

考到靚grade去邊度慶功 先？

你自己同自己wtsapp？

多謝😊

可以點應？

背景？

巴打

你講咗啲咩傻仔嘢先？？

恭喜佢讀到master

就咁打個問號同埋整個笑喊樣出黎叫人叫樣回你

我可唔可以做你女朋友

利申:條女柒既

傻瓜

我地一齊好唔好

做咩喊咁口
Btw 我都想講覆假笑emoji或者藍tick嗰啲就算啦
唔值得各位巴絲煩惱㗎

認真啲嘅可以問下將來有咩打算

輕鬆啲嘅可話：學歷咁高唔驚冇男仔要咩？（佢嘅暱稱）

哈哈哈

本身問我係咪嬲佢，我話唔係，係自己心情差，佢就答好啦咁 佢成日話我唔應佢，但係佢又成日off topic 應碌撚咩

好鍾意同你傾計

利申 對條女冇興趣 唔知點解會咁

約佢出街 佢話：
諗下🤔🤔

人之常情嚟嘅，熱面貼著冷屎忽係難啲釋懷

求溝女方法

柒嘅你都可以鍾意㗎

唔鍾意又想決絕啲咪話：我明白，但你唔啱我，真係真係唔夾

冇咁決絕就：其實我有鍾意嘅人，一直都等緊佢，我知你會支持我

唔好

搵到知音人，情不自禁

男朋友？

唔係而你又想有發展嘅可以比下位佢入， 例如話而家心情好返啲突然好想食甜品

成日off topic就救唔到，性格係咁就係咁

你唔好再搵我
睇下樓豬會點的答

點呀你而家
Ex仲有冇搵你呀

識溝女就唔會唔識覆啦

啱啊

因為佢對你有好感

冇feel嘅可以話：我都覺好似同親人/個妹傾計咁舒服

🙆🏻

講得呢句有50%係意氣說話

50%係真心想你唔再出現

前者可以話：唔得喎，你去到天腳底我都會搵你㗎😢

後者就趁佢未報警收手啦

如果想flirt下佢應該點答

冇啦，告一段落啦糕妹

而家我係ig seen咗佢但好想搵佢

屌你，冇feel flirt乜春

好掛住你
見到都起雞皮

賤男

學定先第日有用

係咩？我呢排好忙🙂

我琴日同左女神講呢句 然後一齊左 多謝巴打

😂😂😂/無呀/係呀

我係想問如果有Feel應該點答 表達差梳鳩

希望你女神比師兄們逗得細力啲

姆咪

經理我今日真係肚痛，想Sl

即係平時話肚痛Sl 就係假

其實都唔講咩,send下d怕羞表情已經ok, 唔使一定講出口。我一般唔會用文字表達feel,因為好嘔心。

咁你保重啦 努力
係咪即係佢想結束個對話

有feel 咪話我都覺得呢種感覺好特別

之後自由發揮啦，反正佢甩你你講乜嘢佢都會應你

咁你今次真係要食藥啦同事

同寫信一樣，你會唔會一開頭就叫人保重？

如果如果對方鐘意你,你又想同對方發展,可以出街行行下街拖佢手仔,咁已經當係表左白,佢唔甩開你隻手就掂過碌蔗

希望有咁嘅機會啦

成日話好飽同埋好眼訓呢

搵囉
想搵咪搵
但之後再有咩俾人hurt到咪怨人
自己攞黎嘅

巴打試過？

我都想

通常我都唔理繼續講

應該冇機會會hurt到我，佢而家有宗教信仰
成個人都好cool

同我屋企隻貓一樣

詳情參考 表你老母白咩 系列

👍

唔好咁自私啦，後果一定唔會好

當然,前提係條女真係鐘意你
用文字表白太嘔心,唔岩我
你可以用既,我就教你唔到

咁算啦

……

咁樣仲掛住？
搵啲fd傾下計搵啲野做分下心啦
捱過呢排就得

😑

我唔係掛緊佢

呢排都多嘢做，有proj跟緊，好快忙到忘

加油😂
點應佢好？

咁就好

啱呀

星期六返唔返教會

追下post, 我有答過

糕妹

有咩咁難答

自己知點做喇

你老婆被我屌左

遲啲答你=諗下=睇下點=唔去

好累

Sorry 我以為我答到晒你地嘅問題，但原來我唔得

你前一句講咩

O 😂😂

咁XX系列
例如
咁好？
咁慘？
咁得意？
咁搞笑？

除左答係呀 都唔知點應好

你又知我細過你？

我唔想冇咗個Fd 我地少啲聯絡喇

呢啲就擺明hea應啦

想延續嘅應該阻止佢咁答

例如原句：今日比老細鬧呀

變做：今日老細鬧我咩咩咩，如何不失霸氣

由無味嘅情緒表達變做互動

Wahahahhahahaa

1. 你有冇心上人，我幫你地撮合呀
2. 想唔想出pool呀
聽到真係屌出聲，唔知點應好

盡量啦

stalk咗你好耐

巴打要明白，有啲嘢返唔到轉頭

佢係唔係開朗型嘅女仔？

或者你有冇暗示/明示過對佢有feel?

Я понимаю. Я знаю, ты очень хороший человек, я не хотела сделать тебе неприятно в тот момент, но ещё больше не хотела сделать неприятно в будущем и как-либо не оправдать твоих надежд. Я не люблю давать людям лишнюю надежду, поэтому я так сделала

唉

如果係朋友嘅，你就答：要用盡奶力呀師兄

如果係你鍾意嘅人，我會話你知，佢過多一百年都唔會鍾意返你

其實我好老

我係絲

哦 所以呢？

之前又咁樣講，我諗都玩撚完

Привет Я не люблю всякие неясности и предпочитаю сразу сказать то, о чем думаю. Я думаю, что нам стоит прекратить общение. Ты приятный человек и я очень рада знакомству с тобой, но всё-таки для меня интернет-общение не может быть наравне с реальным. Я ловлю себя на мысли, что когда я много общаюсь с тобой, я выпадаю из реального мира, и мне это не нравится. Понимаешь, я вижу в тебе поддержку и с тобой мне интересно переписываться, но вместе с этим я перестаю искать живого общения и обращать внимание на людей вокруг. Также я сейчас сосредоточена на учебе, ты знаешь. И я не вижу, как бы могли развиваться дальше наши отношения. Может, стоит прекратить общаться сейчас, чем гораздо позже? В любом случае я благодарна тебе за всё наше общение 😊

Ich spreche kein Russisch

心境都仲係對愛情有憧憬嘅少女

佢係我鍾意既人

對方係男人嘅更加要絕

佢咁講係留機會比自己搵你攝時間/做後備

屌你醒下啦

不過佢咁消極都可能有原因，你有冇了解過?

我冇喎sosad
完全唔想再鐘意人

Einfach gesagt, sie hat vorgeschlagen unseren Schriftverkehr endlich auzubrechen weil sie "keine überflüssige Hoffnung mir geben wolle"...

abzubrechen *

點解

你好快會搵到嘅，仲後生

搵佢 佢唔覆
唔敢再搵

暫時都好enjoy一個人

我平時覆開嘅嘢黎

Alle 連登仔 können Deutsch sprechen?

反而想逼佢答鍾唔鍾意我，有冇計
試過直球，條友一個屈尾十就扯開話題

夜喇...

明明尋晚仲 我去訓喇， 你都早d 休息， 早抖😘

今朝搵佢到而家都未複

係

cyka blyat idi nahui

算把啦施主，放過自己啦

我都係，只係夜晚同發夢難頂啲

G

溝通同強逼兩回事嚟喎

直球冇用，可以試下令佢妒忌，例如ig po啲歌詞咁，佢抵唔著頸就會自爆，祝好運

留名學點 立過下見到樓豬肉好似有啲料到

我試過，我真係試過

佢搵返你個事千其唔好追問太多

如果唔係大家都會唔好受

係咩

Keine ahnung. Ich spreche ein bisschen Deutsch. Entschuldigung, Bruder

講返工個D

女嘅鳩up乜都有人覆，例如最近想去邊玩，有咩想買，唇膏隻色靚唔靚，比下意見…

當然呢個係開端啦，唔由新手開始練起，遇到筍嘢都唔識打

日有所思 夜有所夢喎
係咪你日頭有諗唔應該諗嘅野

我毒撚呢

🌝/🌚
真係唔識應

返工呢啲話題好沉重，除非佢係放負type，否則都係講返啲開心嘢轉移話題啦

傾下weekend會去邊玩/想去邊度旅行，可能會有更大收穫

李生個到8000幾萬既尾數過2日先比到你

無野了, 假AC 呃人的..

爽手啦，趕住救命

發生咩事

我去沖涼先

點會呀

交友APP MATCH到, 以為識到人, 原來只係假AC

唉

55 我沖涼先

唉簡單黎講同個鬼妹傾左百幾日，跟住畀人派卡

千其唔好話裝沖涼，好撚creepy

你可以話我都忙陣先，你沖完搵我

一嚟可以將主動權扔比佢
二嚟可以試下佢服唔服從

背景?

毒撚就怪自己太易動情啦

可以skip咗佢，會講55嘅都係垃圾

乜你咁有禮貌ar

鬼妹我唔係好在行

調整返心態做朋友啦，佢肯打咁大段嘢比你，都算係咁

你係個好人🙂

無人親近我，無人爭奪我

關我/你咩事

唔是毒撚
利申： 靚仔

。

唔好咁做，千其唔好，咪撚咁做

咩情況下咁講

pm我驗下貨

ok tjz

其實我地都無野講

not a problem

岩呀

經常講 我好掛住你 我好愛你。就算見緊面都會講我好掛住你

你係佢心目中個刻板印象太差啦

你點應都死

你答：其實有>佢佔上風，因為你嘗試取悅佢

答：冇>中咗佢set嘅frame

答其他嘢：無聊，on9當有趣

所以，止蝕啦巴打，我係你會灰剔佢

真架😂

你可以做嘅係努力回應佢嘅愛

因為佢係呢刻係真心愛你

本著「要擁有必先懂失去怎接受」嘅心態去愛，記著呢個mindset

😅

見到呢個想講粗口

如果一生都不說話都不想講假說話欺騙你

藍絲here 我問返佢有冇 佢話冇
其實我都做到幾出面下 佢似係暗示我咪再煩佢

同樓主講野d風格差唔多
但係有時有d女仔會覺得呢d太口花
變到唔係好信你講野 問係未對其他女仔都係咁講

收過裝沖涼依類回覆 由心底屌撚咗出聲

Btw巴打覆得好勤力 推

無事，純粹想睇下你可以點應

唔洗

依排我手頭有啲緊，你介唔介意。。。

算啦好嗎

我反而覺得幾好
鳩下鳩下咁吹水冇壓力

介意。完

我唔愛你喇

好還錢啦吓 差左我成幾個月

有冇多啲類似既skill教路

點先應到

如果係男仔講，個故事就360度咁反轉晒

有時你要展示你唔係會留係原地等佢，佢問嘅時候，你可以隔一段時間先應：想出pool㗎，但唔係好急，我仲大把青春 (潛台詞係青春=好多人要=唔等於一定係你嘅)

當然啦，咁做唔確保你可以win him over，但至少攞返啲主導權

我毒撚嚟，所以人地都好信任(friendzone)我

太多人以為咁講好風趣

咁講都可以，但唔係係呢一個個關係講，given that你地仲係朋友

你唔理我

我好驚講咁直會hurt到巴打

我褲頭都有啲緊，你識做我識做

你要是不喜歡我，願你找到喜愛那位

有咩用, 更何況而家冇可能甩到身
加上我覺得佢就係驚見到我最後原來冇feel, 會搞到更不可收拾
而家去搵佢一定會嚇親佢, 加速收皮
早三個月搵佢可能就唔同

啱呀！

呢個時候要扮死狗，因為人係有惻隱之心

你可以講：我呀媽佢病咗要錢睇醫生呀大佬，月頭出糧還比你啦

當然你呢啲唔還錢嘅撚頭佢會繼續追，但佢都追咗你幾個月，你自然有你嘅方法繼續耍佢啦，right？

最近佢愈黎愈hea覆, 不過我知佢考大學, 日日溫書做project, 又要keep第一
佢話因為同我傾太多, 搞到忽視左現實世界 仲suggest斷communication
傾左下再變返做傾少d

早兩個月佢放假果排, 一日skype完, 第二日傾六個鐘都仲得
覆一次閒閒地幾百字俄文

近排唔會啦，因為噚晚冇訓過

點會唔理你呀糕妹

如果覆 我都係喎 一齊丫
咁呢利申唔係我

我地朋友黎 唔知佢講埋依啲野做乜 次次都唔識答

不如教下點先開到話題唔突兀

點解唔訓呀

唔知你地平時講開咩，但環境轉變對人嚟講係件大事

佢變咗都好正常，對呢啲external factor，你做唔到啲咩

佢而家比緊offer你，take it or leave it， she doesnt care that much as you do

痴撚線，有個暗瘡肥婆咁同你講你點諗

就咁樣覆啦，send埋eason首歌比佢聽

曖昧緊嘅話都ok嘅......

人與人溝通唔係咁認真㗎

你放鬆啲自然會搵到切入點

千其唔好問你做緊乜，會比人有被管束嘅感覺

因為發生咗啲事，詳情唔方便講

對方係毒撚都唔好搵返？

Ok冇問題
我都好鐘意玩人同人之間呢啲語言上嘅溝通
因為我好鐘意心理學

1.我病左

2.我好辛苦

3.好彩有你

4.好多謝你

仲有好多我都唔識答

梨巧mk😒

絲打好姐姐feel

telegram

幾好食 你下次可以去試下

佢話沖完再搵我 點知沖咗成年 好擔心佢沖涼浸親

咁佢/你做咗咩搞到咁先

佢冇啦啦講 屌我 應該點應?

世界很簡單，人類好複雜
一個令我覺得世界好美好嘅人摧毀咗我嘅幻想

咁咪好開心?係嫁都幾開心嫁

有時候真係想簡簡單單咁同人相處
有啲真心fd得
但有啲真係唔得
點都要用少少語言的藝術去應付

Bb我無黎m2個月喇

你個名
擺明冇興趣傾落去 由佢浸死啦

呢個係我前度男友黎

我wtsapp有接近50個msg冇覆過 真係忙到癲sorrrrr
話忙緊sem尾
利申ex

上堂上到好撚辛苦，食少少嘢再答

1. 又病左啦 暈暈地

2. 今日返工果到有小偷, 五六個人禁住個賊, 勁刺激

3. 最近成日冇啦啦唔開心, 好頹, 唔知點解, 街都唔想出

好多呢啲情況知道佢好辛苦但我又咩都做唔到, 又畀唔到咩建議或者好既回應

真係會忙到唔覆咩

我：忙緊咩呀
牠：功課果d囉

唉, 我仲應唔應該諗住搵佢

你喜啦

加翻個😂好似岩語氣d

同個女仔唔熟, 無啦啦wtsapp佢會唔會好odd?

我都想無拘無束咁放負，但自我防護太高

同男仔講我都唔係好識，不過如果你想嘅，可以約下佢食飯，睇下大家個關係去到咩位

Sem尾真心忙到癲，尤其是final year

你可以把握朝早/夜晚嘅時間同佢講嘢，不過唔好太大期望

咁chur? 落嚟食個糖水補補佢先啦

自揸主意啦巴打

好mk

咁安心比我揸主意？

唔會

我比我既負面情緒影響左
我答佢：嗯Sor add oil

有冇諗過人地想聽到啲咩？

同一句你聽到都唔開心啦

當時太負面 驚煩到佢先咁打
因為個message 時間係
400pm
1000am

我都係
有時有心事都唔會同人講
始終得自己先係最信得過嗰個

佢：打錯

做緊咩？

咁你想點

搵common interest 問佢囉
或者你自己搞gathering囉去接觸囉
再唔你就問下佢近排點囉

問佢有冇對我有好感

如果佢最近呢個月岩岩拍拖呢？

今晚扑嘢夜唔夜？

未講完 佢肥婆嚟

噚日終於訓返八粒鐘，多謝到悶到仆街嘅professor

冇呀，同人wtsapp緊咋/啱啱跑完步/etc

前一句講乜

呢步已經好錯

你試下斷一排聯絡先

一排係指三日以上，唔係幾粒鐘

你要搞事我有辦法，但係你都係放過人啦，比完祝福你個任務已經完咗，唔好再做Kinder啦

唔想扑：我支美極用晒啦

想扑：你屋企冇美極嘅話，你可以過嚟

我又唔係話諗住搞事 .....
只不過仲係好掛住佢唧
得啦 我唔會搵佢架啦

絲打好波

。。。 究竟想我點應

恭喜
雖然我訓左成十個鐘

我skip咗你？

再post過啦巴打

早晨糕妹

唔使返工咩

其實都講得好出面，佢可以任何時候完咗呢段關係

但佢比咗個offer你，set咗條底線

你接受到係底線入面溝通嘅話，繼續

接受唔到嘅，走

你愈緊張，佢就會愈大壓力，講到呢度，你應該自己揸到主意

我份工唔洗早起

我個fd成日wtsapp同我講
我見到你個ex

渣ga
去波台學下9up la

返咩呀咁爽，就grad求介紹，唔想一畢業就失業

個fd男定女

想應咪講下而家對佢嘅感覺

唔想應主話：過咗去啦，算啦

會唔會叫絲打睇波台啲痴線佬9up

我嗰份工要讀我嗰科先會做得
原來你就grad